# Teoria da Computação --- 2023/2

Exemplos desenvolvidos nas aulas de Teoria da Computação de 2023/2.

Este projeto contém vários sub-projetos desenvolvidos como exemplos ao longo da
aulas da disciplina de Teoria da Computação no semestre de 2023/2.
